愛回家李莫仇都幾撚正

著旗袍look 對波仔

我都唔想阻大家講波, 但呢個撚樣不停係波台開5毛POST, 我唯有狙擊埋
會員 #1734 - 濕鳩liy-好喜歡她 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (27)：
1 .其實美心個35$午餐都幾抵食
2 .不如攬炒投建制鬥氣
3 .點睇黃店之首hktvmall 當員工係狗
4 .藍屍言論
5 .得50m人投票 證明香港大部分人支持建制
6 .認為肺炎同普通傷風差唔多, 罷工罷課係藉口
7 .吹風亂私了
8 .吹風帶口罩好低賤
9 .吹風連登原諒梁振英
10.吹風連登欠梁振英一個道歉
11.吹風亂私了
12.分化
13.分化
14.吹風亂私了
15.分化, 玩膠
16.吹風唔理黃藍私了香港新移民
17.
18.放負
19.拎女區議員玩膠
20.拎女區議員玩膠
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

正唔正先

Candy 隻腳

一早覺得佢正

對波仔岩岩好 唔大唔細

似友田真希

睇劇都五毛？

似宇多田光

除左眼鏡唔得

佢旗袍look好迷人 好想屌

麻友正好多

吹蕭技術？

典解你唔話我正

連睇劇都唔畀
仲專制過共產黨

有冇iG
之前睇已經覺得幾正

利申 冇睇TBB好耐 大家都唔好睇啦

係咁嫁啦 民主就係咁

對波應該有b

眼鏡look正二萬倍